.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "Januari 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Yang mana URL seperti \fI\%https://google.com\fP
.sp
Whenever you pass arguments to \fBweb2disk\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [PILIHAN]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Direktori dasar yang mana URL disimpan. Lalai ialah .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Sela minimum dalam saat diantara dapatan berturutan. Lalai ialah 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Jangan muat turun lembar gaya CSS.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Pengekodan aksara untuk laman sesawang yang anda cuba muat turun. Lalai ialah cuba dan teks pengekodan.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Mana\-mana pautan yang sepadan dengan ungkapan nalar ini akan diabaikan. Pilihan ini boleh dinyatakan berbilang kali. Secara lalai, tiada pautan diabaikan. Jika kedua\-dua ungkapan nalar dan padanan ungkapan nalar dinyatakan, maka ungkapan nalar padanan dilaksana dahulu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
tunjuk mesej bantuan ini dan keluar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Hanya pautan yang padan dengan ungkapan nalar ini akan diikuti. Pilihan ini boleh dinyatakan berbilang kali. Secara lalai semua pautan diikuti.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Bilangan maksimum fail yang dimuat turun. Ia hanya dilaksana pada fail melalui tag <a href>. Lalai ialah 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Bilangan aras maksimum untuk rekursif iaitu kedalaman pautan yang diikuti. Lalai 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Had masa tamat dalam saat untuk menunggu respon dari pelayan. Lalai: 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Tunjuk maklumat output terperinci. Berguna untuk penyahpepijatan
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
tunjuk nombor versi program dan keluar
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
